幫朋友Po 元朗電腦黑店

雖然呢鑊佢On鳩 不過都開心Share下呢間黑店

名 先鋒電腦
電話 29443738
地址 元朗教育路1號千色匯1樓17號舖

佢去呢間野整電腦 間舖話我個Friend部電腦壞CPU同底板 咁我個Friend嫌煩 俾錢佢換過粒CPU 佢再帶塊底板俾間舖裝 呢間野離晒大譜 CPU盒 底板盒 SATA線 全部自己吞 CPU貼紙鳩痴 水冷掉轉黎裝 底板同風扇RGB全部俾佢整鳩壞 總之大家小心唔好幫襯呢間黑店

手工咁差仲要收$500人工（淨裝）

元朗買料都知咩事

5千左右

I7-9700K 連安裝

呢啲鋪頭靠呃師奶搵食 下次千其唔好幫襯元朗啲電腦鋪

我個Friend係柒D

叫佢自己學下點安裝仲好啦 用高級料一D知識都冇去到邊都係比人當水魚

無圖點知你係咪鳩up, 起碼都post 左單上黎

呢間之前都有巴打post過

識玩I7-9700K 唔識用腦

全香港有無5間見你係傻仔都唔水你嘅鋪?

香港砲腦舖係最落後既地方

上黎開post 2~300蚊 大把連登仔上門幫你個fd搞

學砌電腦唔難 只有先學唔識

咩年代

拎電腦去呢d鋪頭整

十幾年前電腦有問題唔識處理先會去

而家全部都自己砌自己搞點

壞左過保就買新

而家經過啲鋪頭有人整機 心裡都會

你老母砌CPU底板5舊水人工費
咩年代仲去依D垃圾電腦鋪整機裝機

好多傻鳩唔信硬件post班熱心連登仔信sales狗

硬件台係多癲狗但係講野大部份都有根有據 傻閪

扭幾粒螺絲就收500

cpu貼紙要痴咩？痴係邊

你的朋友就是你

所以仲會去土炮電腦店俾錢人洗嗰啲真係犯賤，抵撚死自己攞嚟

講到尾用Windows嗰班多數都智力低下忽忽地。。。
冇佢哋做水魚，呢啲濕鳩土炮電腦店重點會有生存空間？

10幾年前我都仲係一個小毒男嗰陣時都會晒好多時間去留意硬件野，自己去執料砌機⋯
係度我要多謝Apple令我得到救贖，自從iPhone 4s開始我就開始中毒，Apple TV / iPad / Mac book , 再去到iMac / Mac Pro 主力機，令我對追求極限硬件嘅興趣完全消失。。總之iMac 當iPhone咁， 每一兩年換一部去Apple加爆俾錢買就最方便實際，完美無縫運作 ( ram 就太食水， 自己出去買128G RAM插爆佢都係$6000所以今年iMac 2019 性價比好高)

其實好多大作都有macOS版，就算買嚟主力諗住打機嗰啲人都可以考慮吓，完美設計效能超卓，嚟緊Apple TV support Xbox / PlayStation 手掣steam link d game 過去玩就更方便